魔力寶貝正服強勢回歸(47)登入寶貝之你今晚熄唔熄機

永恒初心最精彩片段！

記得拎完獎狀去左邊士兵拎禮包 右邊伏黎
入雙子 多d hk人

Ser已不足一日內玩完（瘋狂斷線）
電腦game 冇電話版
Mac（所有系統）玩唔到

主程式：

官網：

八業巴整既網站

要招小圈子請另開新版

註冊 link
右上改名遮電話

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的洗錢內容，支那永恆的騙錢初心，將還給你最經典的斷線《魔力寶貝》，還給你和當年一樣洗錢的感動。不論在哪個世代，bug斷線都會一直陪伴著你。

理想

現實

以下開返ser先算

如果等級不到十級可以去就職領事館找ＮＰＣ可以免費傳送到伊爾村還有聖拉魯卡村（請睇下邊大地圖）

卡在線的話，在主選單刪除「Assets>data>0-9 folder」即可

解決亂碼

點樣教大視窗

將電腦既解像度較低

地圖

揀職可睇

有用網站

亂射速度比較

公式

計掉器

台仔整既QA

入到雙16
求帶

靈堂幾點開

封測掛機正仆街掛礦掛獵掛埋木

雙8 狗洞-2 亞村等

見唔少

話時話點解今晚咁正常

47分左右

可能係掛住機登入緊另1隻

點為次正常

大約48-03分鐘

好多人係出邊撞緊門你唔知我幫你頂住左

撞爆龜頭都入唔到

屌你咩搬龜頭1001唔開

係

係咪咁升最快

p 牌仔一日一post 咋 有頭髮邊個想做龜頭呀

係阿

屎忽痕入一入 竟然撞左入去
買完止痛藥想登出番城, 督錯左登出server
今晚早d訓了

Server 12 log off 左兩個
早抖

戒指都拎唔到
入到去 行兩步就斷

下, 入左就冇斷過wo

烈馬巴係唔係到

打到條錐形水晶 有冇用

入唔撚到啊啊啊啊
正式開服係咪要預同依家差唔多
無限撞入去 撞到眼瞓都未入到

求救，點解係試練洞一樓搵唔到個傳送就職 NPC ?

即係要你自己行落去

本身就唔應該存在，應該抽走左

lm

賣NPC，200蚊

屌佢老母3個server變一個本來都30分流，依家20分流....
兩星期除左打飛機做過咩？

Thx巴打 入到16一隻

我都係...

屌小編

會唔會登出我諗住升到30前唔登
交個名一齊升

入到ser掛礦掛獵係我既本事

好啊

會唔會刪檔?

水龍+咩好

唉屌你老尾眼訓仲要返工

魔最勁

登入到放棄
等公測再算

雙開到啦 開始升Lv

5小刀有D柒

可能3把小刀+2斧會最勁

係邊搵你

東醫

留力公測算

嘩屌,狗洞到斷線

斷撚晒

唔見

谷哥係唔係到?
你係唔係都斷哂?

WTF

唔會回溯掛?

電腦大爆炸

你咩名

已經想放棄玩了

x2

係呀

dklm 岩岩去到先斷

屌,唔會又回呀?

咁樣玩法,你送我100個卡鐘都無用啦

升得咁撚辛苦

似係S6大爆炸

回了！？

屌佢老母, 要兩隻角色30LV
入第3場戰鬥就入唔倒戰鬥畫面迫鳩我登出
之後登入成半粒鐘都入唔倒 玩賓周咩

Game好難打字細粒到

見到靈堂少左好多人, 唔通係斷線

抵尻死

初心依間公司既迫宮仲勁過EA

我冇斷, 但見d人開始斷線, 仆街.. 登出save左先

登出就一世嫁啦

雙5有3個位
已經升到唔想玩

哈洞開始多人 14線

入到server咩?

屌, 淨斷HK?
D 台Youtuber 仲直播緊

我都冇斷, 岩岩組隊有台仔兩個角斷左一個

屌 要打綠頭盔

又開始玩登入ONLINE了

香港無斷

痴線，未入到過，明明話雙子6正常，都入唔到

做兵?

入唔到黎計.
成個畫面斷, 定無法連上伺服器入到機會大D

學亂射唔係要打咩

macbook係咪就算裝左windows 都唔得

入左4個鐘都未入到一隻
CLS

係未啊

呢隻game係玩乜鳩的
玩登入？

想問下撳咩掣顯示d人名?

咁痴線？

F11

你係咪海外 封左ip

f11

F10抑或F11

兩隻入哂雙17 後面d ser易入

唔係得10個server?

原來後面有

唔該咁多位

有人30lv了 我仲未入到

開外掛？咁快

用左VPN連香港咋WO...

多謝巴打陪ME升，19LV了
仲有冇巴打雙子3，狗洞-2

想問一下岩岩拎左卡時撲滿但係開物品欄唔見有?有冇人試過

你老木,終於入到第一隻

咁快有冇打卡升

點去, 係靈堂17lv

梗係有
用左2個半鐘卡時升
真係升得好慢

一隻都未入到

遊民去哈洞偷渡
我返左東醫，帶你行去

我2隻開1個鐘
1隻開3個鐘

點解你會開到3個鐘
我全部開出黎都係1個鐘，屌你小編

肉彈makoto唔等我

遊民點偷渡？

咁快

你拎1個鐘 咁點用左2個半鐘仲有方法拎？

你地全部唔就職咁升？

我記得你架，我係約你公測

等我變返遊民先

入17好似仲難過當年入雙1咁

開埸1小時，新手包送1小時，之後官方又有補償，又係抽1小時，屌佢老凍

哈洞2F熊男上面有個NPC可以比500蚊過路費

老母
激撚到字都打錯

公測再戰

CLS未登入成功過

新手背包？我未開以為得裝

要打熊男先問到npc？

新手背包唔好開
有職先開

打頭盔好曬時間

我係東醫拎稱條友前面

我是小編

比500蚊就唔洗打熊男，係2F架咋，你去搵搵，唔會厄你，但500蚊係要解隊過，帶夠錢先好去

唔使 但要遊民

34 3

唔洗就啦,都係刷到30LV就收工等開正服

奇洞係咪10LV就衝過去

２０ＬＶ邊度升最好

屌過埋12點都未撚入到一次

點解無啦啦大斷

12LV會好少少

咁等20先反正唔急用果1h卡時

可能係想俾d機會撞門既人

真係好公平喎

唔係呀，佢1開始比你個包包，一打開就會送你鬧鐘同時鐘撲滿，隻閪豬就係可以抽卡時

算
用按鍵精靈佛系撞下睇下得唔得

都仲係連唔到入去

睇黎我miss左d野淨係係大地鼠到拎左1-3h卡時

右下 商城領取都有隻豬

就里堡隻NPC呀，佢送比你個方型禮物盒，會開4樣野出黎，應該係4樣，唔知有冇記錯

我同我朋友同ser 但我時間係清晨 佢就黃昏
點撚解會咁架 係咪我要重新撞過

暫無xxxxx

係 開左1h所以一共有2h卡時

會唔會係佢送個時你冇上線，所以唔計你有份補償

我屌咁應該係

抽到黃風同一個鐘

我都係8點幾定9點幾先開人, 都有

小騙嬲左我成日叫佢小騙

WTF咁個靈堂點算

...我同之前個巴打一樣 hi到隻熊男

入番雙6 了好似無回

照打

20了
有冇人一齊升

拎多3個鐘

有冇人雙12 狗洞升LV？-2

晚上12點半都連唔到? 定係封左海外IP
但係我用左VPN都係入唔到

封曬所有VPN
我一關就好快入到

想join, 但唔敢登出

佢個分流係咪每個server 10個?
係咪大陸admin server呀?

你都係海外? 我岩岩關左就彈個咩無法連上伺服器

11分流有冇20lv以上要升lv?

有無巴打識將工作列個魔力分開幾個出去，而唔係group埋一齊

雙6 有無狗洞
-2

用VPN都連唔到

係連唔到定撞唔入先

你係咩SER
我斷左

其實佢封測限人卡時做乜鳩

雙子2

D人改名好正，有個人叫︰四月一存檔死清光

巴打撞得入叫我, 我響靈堂

班契弟終於肯訓比人入黎玩

我冇睇錯既應該係佢儲你遊戲login果個server頂唔盡
試下係官網改遊戲login果個password都失敗
利申: IT9

工作列setting 揀唔重疊 好似係

雙8 三開做曬
準備直衝30LV
有冇手足跟機

訓都唔撚off
撞鳩左我成晚
先升到11lv

屌你老母 開左個youtube睇亂射攻略
佢話要打哥布林頭盔換鹽入維洞
跟住我就去打左成個鐘
而家去到維洞門口先知條友係因為唔夠20lv先要打頭盔 仆街 打撚左我一個鐘

唔30lv唔訓?

唔開就無法連接伺服器
開左就與伺服器斷開連接/叫我放慢滑鼠
封測都入唔到公測玩撚咩

擺明用屎忽諗野

笑死

咁你要開, 跟住要撞ser

改連台灣先 完全唔知入唔入到 成日叫休息滑鼠

休息滑鼠就岩
撞到有位就入到

屌你老母啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

點解呢個巴打唔查清楚先做呢
或者你可以問下呢到先

咁唔洗等我
頭10好難入

我連香港同台灣都一樣

深夜都入唔到 唔通真係20萬人通頂玩魔力

多謝提供笑料

條友拍曬youtube片 咁緊係跟攻略

我好似係7,8點登入左, 然後已經唔敢登出

頭先撞入11 先見到有班撚屌掛係法爛城

有冇ser4打狗洞？

亂射之王

好熱血

話有香港SER都唔會入 打死都要入雙子果班友 公測慢慢玩雙子
香港SER就算少人D都玩算 根本魔力有幾千個玩家就夠了唔洗30萬

滾動
終於入到玩得

掛喺法蘭城都唔得咩

其實可能只係DDOS
根本同人數冇關係

唉 問題就係呢樣

因為佢霸左啲位囉
其他人入唔到

利申：我都掛左係班撚屌隔離

班撚屌唔會斷線咩

有冇ser2 狗洞+++++

玩到11lv 都無斷過
不過一出左ser 就唔知要撞幾耐先入得返

唔洗訓啊？

入到S14啦
S14 有無狗洞?

VPN連台灣成功登入 最重要入證明自己玩到

係雙十幾，法城東醫果邊竟然有一堆人 有feel

開寶箱開到法包, 如獲至寶

睇下20LV之後既秘密路線WORK唔WORK先

NordVPN 美國撚連TAIWAN 終於唔係無法連接
不過宜家係叫我休息滑鼠 屌

咁唔公平架
都入唔到點上線呀
係咪想逼死人呀

20左,學完亂射,去邊升好

嘩6點幾到宜家未斷過 希望公測多人都keep到唔斷線

雙6 狗洞-2

距離入game又近左一步

公測我諗分流都係咁上下大細, 不過有3個ser 可能

因為佢擋晒啲人係出面姐

3個ser 都裝唔晒啲人

都唔知佢fix左d 咩 個ser垃圾到

同咁多巴打升緊，就快20LV可以去奇村

呢個操作一早應該要有

岩岩同左個大陸人1齊升,封左咩IP

放棄 訓教算

放棄了
00:50都登入寶貝

雙18 狗洞-2

可能開左vpn

咁樣其實雙開得啦

買左幾吨薯仔

但係出面啲人好撚慘

撞撚左幾粒鐘入3開度

封海外ip 咪vpn, 呢度d巴打都係咁啦
會擋少少嫌麻煩既人囉

諗緊遊民去風之洞穴升
D怪26LV 起跳 (21去最岩)
戰鬥系要30LV
生產系唔限LV

如果遊民唔得就做小工刀
睇下開唔開到3LV小刀5P 風之洞穴

19lv隊打熊男輸咗

雙10 狗洞-2

起碼依家唔會回溯, 唔會係咁斷, 算唔錯了

但點解個ser都好似唔係有好多人咁

但係佢容易咁細 依然都係趕客

我估係得幾百左右

佢限人數限成咁係想點
都未計正式開服啲人會掛生產

想問下左上角亂碼 同埋d 字咁大隻點fix
win10 virtualbox
已經改左地區unicode 做台灣

一堆人 靈 一堆人 哈 一堆人 狗洞 差唔多啦
不過都唔夠高峰既香港ser 個時多

人數感覺少過4月1好多
但難入過4月1

因為4月1 d人係咁login
玩黎玩去都係果幾個傳送點度
不過佢一個分流食幾多人真係得佢先知

而家升lv點得幾個 每個點比佢有100人 都係得4-500人 仲要計左雙開

我都玩過港ser一排，人好多但唔會話要撞入ser。點解咁多年前個ser仲穩定過依家哩個搓心

可能真係800條友一個分流

睇你左上仲係亂碼即係未SET好

百人同步上線

我個時傻仔左 入左九龍

除左要改地區unicode 仲有邊到要改

而家先開天秤

以前啲online game 真係好易爆ser
好似天外又係咁
不過佢起碼比你揀ser 會見到有幾多%

職業介紹所外最多人

巴哈有人比官方ban左

笑撚死 垃圾公司 講事實都ban 人

一早應該要開啦
同4月一 一撚樣

好正

屌都入唔撚到 開黎把黎咩
休息完未

屌你老母落2樓第一場就撞到海男
唔通個名真係有關

文字獄
抵屌

今次真係差過4月1，乜都遲過上次

小編1點仲返工, 好辛勞

有壓韻

好擔心小編健康

熊男名?

連屌營運公司都唔得

😃呢個表情串過馬撚

強國思想, 點都係你錯, 我無錯

唔好意思
我陣間會再教訓下小編

人係邊, 交出戒指

哇屌, 咁撚伏

9 SER
有冇人同我一齊去學亂射

想問下就左職22LV 應該去邊到升 (去唔到奇村)

笑撚左 伏到

終於三隻學完亂射，20lv 後出邊升好？

未夠LV JOIN

去法蘭變返遊民再去奇村

有無人學左亂射
係咪都係5千？

好

是咪5千？

你黎10ser我同你去

原來冇左上次送果堆新手裝咁大分別

yes $5000

今次都有送 有無係出皇宮之前同大地鼠講野？

雙子3行緊去

你地咪又係繼續玩

我拎左個封測包咋

上次唔係同士兵講野拎咩？

遊民 -> 奇村開點 ->

入返S6 有無狗洞升LV團? -2

點變番遊民?

輸出低一截啦, 無換裝

咁撚寸
真係唔想玩

隻滑鼠好生猛唔想休息

如果你唔care 咪就 斧 馴獸先
跟住開咪有裝囉

法蘭城西 職業介紹所外 樹底

3ser 有冇狗洞團

講緊把武

push

你就完開咪有武囉
封測可以咁玩
公測睇你care唔care 啲聲望姐

S2 有2個位

打錯左係S6先岩

終於學到亂射 好似打爆機咁

求S3

裝備袋係邊拎 ?

其實頭20都係一日之差, 做住馴師先諗得過咖

有冇具體坐標 THANKS

笑到仆街

遊民 遊民申請處（法蘭城東85、南44

我自己就左馴馴醫
開出黎既小刀 3把 24 28 32

唔比裝,又唔比人買水買料
真係點樣升到上去

帶過海全隊30000

裝 有阿 平民裝一樣有得買

個包你掉左?

我自己去武器鋪買左1000蚊武

但有巴打話仲有新手包拎 到底係邊拎

包團價?

拎使魔個士兵隔離有隻老鼠拎野

NORDVPN 小隊發現左20LV 係邊升最快
開左奇村就唔好做弓手咁柒啦
直接去風之洞穴啦
最多可以出8隻怪, D怪仲廢過狗洞D怪

特別嗚謝 5fiver share nordvpn 俾我先發現到呢度升LV

係 5隻

唔該巴打 我去搵下先

你拎新手寵右邊咪有隻大地鼠拎封測禮包嘛
佢武器同啲低lv裝係果度拎 仲有3寶書 卡豬

未就職就開左
得返20LV果級

又得姐

5隻, 駛鬼你帶呀

新任個圖都好好升
行一步就有怪, 怪又出吸魔攻
24lv

RAP

個任要點解?

唔洗30都入得 ?

我有戒指帶過洞
唔係打海男

想問下邊到?同埋點去?

s3求組 在線等

淨低個個自己行過去?

遊民21LV 入升最快
打26LV怪
又多怪又易打

睇巴哈頂置post

小刀?

4小刀1斧

遊民竟然唔限LVL

加兩次咪得

唔記得左登入賑號係咩咁點算

真係好升咩

20LV之後呢度最好升啦掛

係, 試一次你就明

仲有無?

狗洞,19升緊20中

拿拿臨去奇洞打卡升20LV先

雙6 就到 20, 有無人去學亂射

邊個話唔洗撞...
香港1 香港2好難入

有

今日目標完成
20LV+奇村登點+就職，聽日衝30LV

做左亂射之王即刻冇左個目標唔知做咩好

我人係狗洞

你地3開 另外果2個TAB 係唔係會LAG D 慢D? 點解決?

而家過黎
你咩ID?

haachamachama

你咁快既

唔跟上邊位巴打講
平民去風洞?

記得會員帳號咪得囉

我揀去洪恩升算，聽日成日玩，夠衝30掛
太耐冇玩仿正，憑記憶
真係訓先，明早繼續

結果封測完, 自己連正職都未升到

-1仲有冇人？

屌 想訓教 但係關唔關機好

刪左亂射, 再學多次

仲有台仔定台支話
"你去餐廳用餐然後在餐廳裡面掛一堆白布寫東西超難吃來表達不滿，看老闆會不會把你列黑名單？
台灣介殼蟲入侵腦部？"

你用全螢幕?

講起文字獄, 打維尼都係會變******

可一不可再呀, 諗清楚

屌佢老母臭閪行到去學亂射先斷

我都係仲差幾步…

唔係好想logout tim. feel到訓醒會入唔返

係咪大斷

無斷到

目前停權中
真係支那黎嫁喎屌你

logout左 反正可能會彈

風之洞穴
1粒鐘都唔洗20->25

想問下師兄們，12，13 又過唔到熊男，可以去邊升住先

有無打卡先

算, logout了, 可能好晏起身廢事霸住個位

唔登出都係冇卡鐘
乖乖地登出，聽日再撞過啦

梗係有打卡
唔洗3粒卡鐘就25

靈堂都好快
或者變返遊民偷渡去狗洞

點解你地成日話成個鐘入唔到
我又真係無試過
每次都5分鐘內入到

可以等陣又賠呢

靈堂落到底打卡升得好快，1個鐘可以上到17lv

岩岩撞到巴打

VIP大晒呀

生在福中不知福...

謝

靈堂邊到？
捉小石像怪果到？

洪恩大風洞?

風之洞穴

係，拎死戒既另一邊（左邊）要47-02分先入得

靈堂地圖左上方有得入
真實時間大約47分鐘左右會有個士兵出現

除左新手包既卡時外，另外補償既卡時邊到拎？
個卡時鬧鐘有咩用？

今時今日竟然有人唔知靈堂係邊

雙18 狗洞-1

打卡升好快

有無人去學亂射 -2

我都終於到20啦,屌那星

右下個商城領取

個鬧鐘俾你隨時隨地打卡， 可以去到目的地先開始打

乜魔師改勁左咩？

雙3 有冇人打靈堂-2? 打卡等

好on9無就職就開左新手包 無武器用
20lvl左打咩都好弱雞

無咩動力升30

20LV就左職去邊升好,個個新圖D怪又硬又密
打幾場就收我皮

升左20lv 先知？
冇左果套野真係差幾遠

玩幾隻生產系整俾自己

我以為分別唔大

真心一問, 狗洞定靈堂效率高?
狗洞3開唔多夠打

狗洞5人打 一定最快

新圖好似唔差
16LV 200幾血怪

有冇人知佢改左個數係幾多

雙一綠色

遊民飛奇村個位係邊

做遊民去風之洞穴把啦

真兔寶?

魔石點解賣唔出

又卡住隻帳係線上

升到30LV再就職解任好似好過慢慢磨

狗洞 我搵到多個單頭
4條友都OK

我都係，本身升到20lv就夠，不過想學亂射玩下瞓覺睇下聽朝玩唔玩到

襯容易入SER, LOGOUT一次先

3開GPU 100% 點搞... 見其他服有得SET 4/5檔畫面 LE 度咩都冇

哩度邊度黎

有冇人雙8 1lv升起

新圖即係邊度

其實用左咩魔法
維修一個下午就穩定咁多？
好似見證左一場奇蹟

水龍係唔係加攻好

其實除左里洞
仲有邊度可以打石賺錢

水龍蜥係加血既
不過封測就冇撚所謂啦

靜係記得魔大同坎村

終於學完亂射
可以長掛到聽日

估唔到真係可以一日搞掂

Ok

頭先係東醫見到你

應該係唔比咁多人撞？

岩岩學完亂射番黎，好順利

話時話係咪最好就左職開左武同裝再做返遊民?
之後去風穴升?

封測學黎做咩

遊民剩係用到2LV武好似

用黎升30 好似係

氣功彈夠啦

唔夠錢學 邊到賺錢快

頂佢個肺 卡完未

開新人刷5000G?

升到40lv未

有冇手足打靈堂最底?
我仲有兩個位
雙1

唔係1-200蚊學到咩

I7 3770 1050TI 4GB 3開都好撚 LAG...
個登陸器又冇得SET 畫質

解禁地果個任都幾煩
如果真係剩升30LV ONLY
亂射都唔洗學
0->10哈洞 就馴拎2LV 小刀
11LV->20LV 新地圖
20LV-30LV 風之洞穴
5粒卡鐘搞店

5000蚊啊
岩岩去左以為2500
因為水藍個到寫係2500
點知水藍原來係做半價

急call 有無人行去學亂射？-2

可唔可以借千幾我學住先

請問新地圖係邊? 老屎忽淨係識舊野

我得6000都唔知傳過去幾錢

已經學咗 升緊技

傳過去幾錢？
想問下流程係咪20lv遊民過維村再過海記點，
然後就返弓手再傳過去學？

係 但係搞咁多野
不如公測先

奇利500
小心路上帶盜賊偷錢

THX
D怪睇落閪閪地

有冇人去狗洞/新圖升LV?

有錢了 係咪去學

20lv
過維洞 亞村記點
補血 過埋海洞 奇村記點
返城就職 飛去奇村500
過風洞去學技

我喺雙17 唔登出啦 一陣入唔返

三開行去奇村有冇死

入左黎了

依家仲有無斷線問題

雙開組街人 五個行

我喺海洞爆緊肝

喺邊集合 過嚟搵你 我雙開咋

奇村啦 我飛過黎

好 而家嚟

我係奇村門口

明明係我問

好人卡

再行囉

邊個門呀。。。

ching 你咩情況 奇村記咗點未

岩岩行到維村 ser16

新地圖係邊度

我喺17風洞....唔登出啦

圖書館？ 好難打

我登完維村等有無興趣比熊哥打飛晒

你記咗奇村點 飛奇村等ok

睇完
更加唔想玩 放返位比大家 繼續玩中共式魔力

咪話打飛晒

唉。。。我就晒職 最多飛維行到海洞出口

里堡個新圖要入好撚煩
次次都要?

新地圖 定靈堂+狗洞好升D

好撚神奇 入面勁順
但入ser就要靠手氣

學完亂射雙開。唔知有咩做
又搵唔到人打海洞

依家話入就入到啦

雙1有無人幫打熊男比我偷渡

遊民比500蚊偷啦 而家邊有人打熊男
有心機都去升lv先

海洞要幾lv
我有2隻12

雙開打慢啲囉
或者去亂組人
兩個好易搵個個三開

要凌晨先可以暢通入ser 雙10好似仲多人過雙1

雙1已經有人擺水精

有冇人可以post番 沖30lv 個攻略

咁樣升法
真係有機星期日升到50lv

上巴哈睇啦

雙10 -2 打咩都ok

1lv join ok?

雙1 有冇人去哈洞 －3

我打漏左 20lv

雖然我隻傳教亂咁配點想重練 但2隻弓手學左亂射了

封測冇所謂啦 30lv 夠

而家係咪冇新手禮品拎? why 搵左邊士兵拎左2次都冇

右邊有隻鼠

係 所以都照放置住
20lv 唔知去邊好 爬緊文

我開左隻攻魔傳

我隻傳 血攻敏魔各1平均

oh 見到了 thx bro

我20lvl 2隻 邊度等

雙10 我入左洪恩大風洞

我黎

咁我係入口等你

d水蜘蛛同黃螳好鬼惡... 下下都打百幾...

有冇人一齊哈洞?
岩岩先登入到

巴打訓左？

頭先11點幾大斷線就訓咗

弱撚智 你一早開天秤我入左天秤啦

有冇遊民去風洞升？
26LV怪

要咩傳點

奇村

有無手足試過角色資料讀取失敗？

做咗戰鬥系
無搞任何傳點
係咪得返靈堂升lv20?

去解職 偷渡再就職

from 巴哈

On99

點解去左風洞重要遊民

亞留特村有無地方賣石？

之前有巴打話呢度好升
睇御劍軒要30LV先入得
可能遊民先不限

睇住你雙十叫左咁耐

20偷渡過奇利 開左傳點就可以就返職飛過去

哦 你講風屬果個 以為你講洪恩

風之洞窟唔係洪恩大風洞喎

生產系唔限LV 不過個洞有入冇出 入去諗清楚

你幾LV?

就左職 sorry

有新手包送水料 5個人升應該夠升到25去傑

咁快就職做咩

比人偷一次就大傷 冇職又冇技

玩弓手20lv 開始亂射就係人生目標

幾時公測？

應該六月

講真？

20-30去邊升好

咁去唔去洪恩大風洞升？

咪我講果兩邊

冇記錯就遊民升到25可以偷渡去傑村

有冇巴打一齊升LV? 狗洞或者靈堂 而家11 LV

我都係升到20就算

ser7 狗洞++
東醫門口

-3

ser7好易入

仲有位? 我有３隻

我刷牙先ching
介唔介意等一陣

你IＤ係咩

銀灰色的死

去左鯰魚升25算

巴打咩server???

Same

有冇巴打以後一齊升LV 加個TG

靈堂好難升
邊到升好

有冇人解左初心個新任 好似可以去到25-35升級地點

唔駛浪費時間 入邊好難打

睇DC群已經有勇者30lv

唔去就左職點升30

奇洞？

係咪後來ban左人物名?
角色資料讀取失敗

入面打咩

早晨
雙子4秒入，講聲比大家知

請問早上有冇20LV團？我暫時係雙子4，預定去洪恩升

唔撚洗做咁wo 你

14lv受唔受

係雙2

我雙休呀，今日全日玩，只要佢唔斷

14難D喎

有冇狗洞?-3

25龜係鯰魚

雙18
飛狗洞東E等

唔敢登出

我見已經30lvl 個班全部玩遊民25級直入莎蓮娜

卡住左係角色資料讀取失敗 卡左成晚 有冇方法解決？

首先卡鐘開得好 慳好多時間 我兩隻用曬第3隻人重有個半鐘

x2 應該無方法解決. 只有得GM搞

其實唔洗wo
佢有新圖
見啲人惡魔鼠升到20
打吸魔怪 升到25解埋個任26
再入新圖32lv怪

想問去狗洞要點去亞村先, 要偷渡過熊男?
唔記得哂

係,唔洗打熊男,去搵礦工俾500蚊

仲諗住放一晚今朝就好 都係唔得

想del人重練

去唔去風之洞窟升？
1場5千幾經
不過要遊民

雙2 有冇人升 14 lv

新圖惡夢鼠又赤熊

野獸系 經驗大放送

我覺得佢呢招似防人洗錢
斷過線就唔比你再入返

我係
不過得一個鐘玩

新圖要咩條件?

惡夢加風蛛 12~18
守衛 20

赤熊加沼樹 32起跳

我就左職啦，依家睇緊新任點搞，好似去新任個到升LV會快D

新圖咪解晒守衛個邊個任會叫你去維村
但係點解係赤熊加沼樹而唔係妖草加殺人蜂我就唔明啦

咩冒險初心個個？

個個咁快就職做乜
係咪唔記得要25LV偷渡傑村

狗洞去唔去

唔肯定 但我琴晚係入左 企左一陣冇曬人 原來已經斷左 之後就咁

1個鐘 練唔練。雙2東醫

就職有裝 同亂射
加上佢有新圖唔緊要啦

你帶咩洞都去。雙2東醫

最多-5LV 龜到27就可以去打

係東E叫緊了

on9 好在睇一睇

練咩先？

今日試下

個新圖點去?

但係守衛20 加5 頂晒你比26
26走去打應該都ok既

佢新圖夠上35

冇需要25遊民偷傑

25偷傑係開袋囉左二級裝先咁玩

正式你咁玩 打怪好吃力

銀灰巴
我訓一陣先

邊度入新圖？

以後真係開永恆香港點撚算

無野了 有巴打接走左我

我都唔知，依家仲掛緊機撚緊手機，要清左體先玩得魔力

巴哈有 要解前置任

呢隻Game會玩但係唔會課.
ban9台仔單野仲有乜好講
完全支那式處理
他日課咗無啦啦ban9你 唔比解釋
維權就犯國安法

咁都係封測佢啲2斧71攻
仲有20lv開3弓先可以咁玩姐
公測一定唔得啦

新圖點去？

就左職，拎左裝先，洗職都係禁個制姐

新圖缺點 只係打到細魔石
如果諗住用新圖升
唔建議學亂射 唔夠錢補魔
直頭就鉰師拎小刀

有冇人係無法連上伺服器

幾時有文

有冇LINK/KEY WORD?

飼係回力蕉wo 清

正式開波又咪係玩弓手 呢家送裝先可以尻黎

噉馴獸師啦

而家目標係30lv之麻

同埋無錢可以無限開分身刷錢
封測唔洗咁認者啦

佢個封測期延遲左
實際日期唔記得。。。
如果目標上30可以慢慢鳩hea
暫時入到ser既就順利無斷
我由尋晚12點到依家都無斷過

btw有無人想挑熊男？
我暫時2隻弓手22lv 1隻傳教22lv
等升高d就去挑佢

屌改到d水料咁撚平

封測啫。。。預無人做生產既應急做法
佢公測都咁做就應該未瞓醒

想問下點睇到人講嘢？

新手有無初階攻略？
單人單開中

其實都唔係啦
你法包成500蚊隻
公測邊有人買法

正式邊個會咁得閒行去獅子買法包又唔係平過人

單開搵人組 單開好難玩

琴晚放棄登入寶貝係正確
今朝輕鬆入, 搵到個台仔一齊升到10Lv, 象徵式交名

3開升lv快單開好多

岩岩去巴哈睇，10個鐘左右升左30lv

人整賣緊400蚊舊
人整同npc差咁少D人賺乜

係咪外國巴？

去到亞留特村D音樂好懷念

關咩事姐
一粒差80
一組當你3粒 都240姐
同埋你估到時成堆獵+廚
會無人做爛個市咩

BTW有冇人狗洞升LV -3

雙1 有冇人打奇洞 我雙開

我都係單開，搵人組

用vpn

用左都唔得

果邊路上既怪幾Lv左右？

18

我美國用nordvpn連台灣 玩到 唔會講無法連接 最多滑鼠問題

岩岩睇到個台仔捉哥仔屌幾句就比人封帳
垃圾到仆街
琴日測試左個垃圾ser 唔死應該可以無限開
準備刷錢等個垃圾Ser執柒左佢

雙1有冇人一齊解個新任 －3++++ 我16lv

blocked

三開每次打怪都禁三下，好累下阿

個任22lv黎解得唔得？
我完全無睇過。。

雙3找組解新任，由頭解+++++++-2
有意回

入面d 怪好似16－18 巴打你宜家打緊升

雙3易唔易入 我雙開

雙11有冇人一齊挑下熊弟熊哥?
我兩隻弓冇亂射25lv

個任係邊度？

唔易

依家朝早好少少，再過1-2個鐘就唔知，我岩岩8點個時秒入，你肯轉過黎再叫我

點解而家八點都要撞ser

d人知道如果出左去入唔返
雙10東醫外面全部都係掛機

喺邊集合？我三開

唔敢換ser 見到ser表紅哂

你講登入器個表？
我覺得好流下
之前雙1擁擠 其他全部都灰色未知
但係全部都逼唔到入去

都係睇運氣。。

根本係假嘅 佢顯示雙6正常 但我入唔到

我建議練功路線
城外LV3->去就弓->開新手背包拎武器>拎弓唔好扔就職書->10lv變游民
哈洞->偷渡亞村->亞村門口練到11->狗洞練到20/練到16左右解新任打惡夢鼠到20->偷渡奇村開點
就職弓箭手->飛奇村行去學亂射->新任打守衛到25->拎通行證->神木外打妖花殺人蜂到27->神木練到30
by 紅藥水 DC群

10lv 變遊民係為左把2lv弓

外掛撚+廢ser

奇洞係咪24小時都入得？
我揾咗好耐都唔見個入口

係 黃色傳送石樣 可能喺樹後要遮住咗

個入口幾耐會轉一次

奇洞就應該3-6個鐘

依加雙10 兩隻10lv遊民
想問新任係咪都要過海做? 上返官網搵資料?

入唔到雙子
佢出無法連接伺服器

但又入到天秤

又斷左?

雙子3 地牢衛兵+++++ 20up -2

明顯佢改唔比人入雙 想迫人去天秤

連休息滑鼠都冇左

頂 我開晒人升緊架喎 咁都得

IT收左工姐
睇琴日個IT 應該係返夜班

迫人玩mon hunt

係咪有bug 出2lv技同3lv技一樣技經

可以參考下

想知而家咩環境
由尋日到而家都撞唔到入去

有冇人打狗洞+++

thx

有無人 維洞>維村>海洞偷渡>亂射直落

我2隻人 雙11

12斷咗

快啲唔玩
等我入到去

我本身都係12 , 之後再登其他SER
就算入到紫色畫面都變左 角色資料讀取失敗

雙1有冇人打新任－3

你入完第一次之後無offline過？

租好正常
鐵可以唔買就唔買

我都係12斷左 就讀取資料失敗

今朝ser7, 3隻輕鬆入

呢個完美解釋點解要靠運氣入ser又唔會再斷

依家就算買鐵都要成個月先有

今朝先入SER 12的

應該要等佢SER 12 重開左, 我地個人物先可以登入到
明顯SER 12 爆炸死左，Ｄ人物卡住晒

我尋晚斷一次，依家開就3個角色資料讀取失敗

雙1 新任－3

玩撚完
好天真登出左入唔返
今日收工了

想問下
個post入面講個26~35 維村附近的新地圖係咩黎?

20lv升級團有冇

又真係得12死咗

有冇人 係9 ser
一齊打狗洞

人已在亞村

全部卡晒係12

個個都係到掛機

有無偷渡直落團

重頭玩過不了

封測送寵去邊拎？

新圖20LV團++

睇唔透封測刪檔，晒心機

我係雙10 -2 22lv
( 唔知新圖係邊 )

過下手癮都ok

好少人會買鐵，多數租cloud方便，要加野 改野比錢搞掂，係console 改完 restart搞掂。

岩岩起身就要撞SER 良心公司

角色讀取失敗

撞咗半個鐘
終於入番曬三個人

依家d公司周圍都係租

冇人試都唔知新練功點咩環境

而家知道 公測又可以練得更快

20LV新點升LV即係邊度?

雙6東醫20lv新地圖團-3
加翠種

問題應該係1部server整10幾個cloud出黎！

16lv
3開係咪都係去狗洞？

20左右都ok

新點升等好撚快
早知琴晚就去，又野獸又性，全部脆皮，係20等個到難打少少，敵人都幾多血

雙5易入 有冇人一齊狗洞或新任

5分鐘冇人我叫街

風之洞穴係咪要遊民20LV先比入
戰鬥系就要30?

我登出1隻試下入黎雙6睇下入唔入到

我都係岩岩入冇耐
而家冇乜人

入到喎 衰鬼

你幾多隻

YES

雙5++

3隻 東醫等?

K

雙5 打新任 打一陣20LV直落過奇村 有冇人

新點即係打惡鼠定神木妖花？

20年前game要封測公測

守衛好似水火？

雖然高血 但全部同屬 轉晶剋死佢啦

如果要升亂射都可以去翻海洞打水龍

有 雙開有冇位

我 東醫？

我有一隻過左20LV 一隻未

東醫左小小等

我一隻17一隻16

惡鼠 升到20
守衛升到25
妖花升到27
赤熊沼樹升到35

咩名

東醫等

雙1有冇新任團 －3

有冇人去風之洞窟升?
雙8

打多幾LV

有冇雙9 一齊打狗洞

係邊等

未接任係咪去唔到

20lv 我18lv 如果夠打既話 唔得就打鼠同gg

係啦。。。。

東e 門口 我叫火柴

咁等我幾分鐘

咁要升好高lv先一round 清到

斷完線就角色資料讀取失敗 , 我屌你老味咩

星期一其實佢點開依家咁樣都係入唔到，正服都係1234入唔到姐，去到後邊多數都入到，屌佢老母

點樣去？
有冇詳細少少
唔該巴打

講左 冒險之心永不歇止無反應

氣攻彈無武器加成喎大佬

我一隻得一隻唔得..

OK了入左

係咪未去圖書館搵個阿伯

2隻都要接哂任務

唔教sor
巴哈已經有晒教學
妖花個邊可以比個提示你
維村對下有個洞
我自己都無實際去過
升到11lv就訓左
依家返緊工

呢個點呢就係紅藥水DC群搵返黎既

好複雜

其實半個鍾搞完

琴日 3個行去無事

雙18風穴+++

想問下有冇巴打知26之後，點拎通行證去神木禁地

戰鬥系幾多LV先可以去傑村個洞?

你打咩升26守衛好難打

35吧?

有開咩？

雙6 有冇一齊新任

有 做遊民就入到

點去3.0？

屌，原來下面留言有講
thx bro

我都好想去 , 卡左ACC

你努力，我係入面等你
我雙3

12 ser開番都係卡 on9

屌佢偷渡過海遇海男，一個波波打飛我一隻

冇登出過計唔計累計登入2天？

12SER斷完就卡撚住左成個鐘 屌佢老母

30-35去邊食? 想問傑村個洞, 戰鬥系幾多LV入到

咁快去到海男

屌你，地牢個npc原來係用黎升lv
點擊入戰必出8隻，1場38xx-40xx經

雙3倉庫-3

乖乖地登出一次，如果唔係冇卡時

地牢-2 分8

講幾句就ban人咁小器

即係果個大叔?

係，櫃檯個個士兵

我嚴佢出太多
幾乎都起碼3-4個回合先殺得哂

就職後開20lv包係出3lv裝？

幾Lv?

路過海洞第2層
最抵死佢打飛完我隻人跟住走佬

點解唔防😅

點解今日咁易過關(登入寶貝)

我同巴打打，2回全清，感覺可以接受

海男：屌 飛錯人 bye

用亂？

新任務?

揀咗逃跑
走甩2隻
一隻飛返城

痴線 新圖好升到

巴打雙弓，我劍斧傳，速度算中等，就算唔靠亂都快，最主要係用攻寵

上面有巴哈連結

新圖幾lv架？係巴哈搵唔到

置頂帖呀

d怪17-20

送個d水就黎用曬 邊到有得買

上巴哈帖睇，幾詳細

獅子洞

新圖一個單風車埋黎就半死 痴線

原來開左封測
冇鳩理到

主要想睇下亂射輸出係唔係仲係咁標青

樓豬唔知係唔係返咗水藍

有冇人去風之洞窟升？
入面夠升到30
雙子8

點先入到去?

要升高左先特別顯著，同埋佢改返首箭效果，所以應該冇你想像中咁勁

有無人賣lv3弓 初手包未就職就開左

補返張圖。
劍斧傳弓弓
出齊攻技+寵唔NONO，可以穩定2回清，適合20-25等升級。

遊民去到奇利村

有無人撞極都入唔倒雙子最尾去咗天秤算?

好彩冇遇到就偷渡左

屌 有隻彈左game入唔返

有無得連續打

咁好似遊民玩風洞穩陣啲

有個NPC 禁1下出8隻
有冇人係到一齊升-2 分流8

有，就係可以狂點NPC狂打8隻，8隻平均4千經，敵人血量約500-600，我斧士乾2一下700會打飛

就左職就入唔到去?

新圖神木唔係齊5個人都仆硬街 3個想安全去維洞其實都唔錯

各有各好姐，揀個方便自己既地方升就OK。

我睇攻略網戰鬥職要30LV
遊民我自己20LV就入到去

打緊水龍升

唔該哂巴打 我就左職丫就係

變返遊民咪得

亂射3lv都黎緊..唔好啦 而且都就30

而家係咪仲係登入困難？
我係雙3

me2

答唔到你
我都係雙3，唔敢登出

呢d廢ser垃圾公司 想睇佢執柒左佢

帶我打地下守衛未

咁我自己打算

佢一個分流好似擺得唔多人咁
分左咁多分流 個個分流感覺唔係好多人
第時掛機賣野 叫團
實會堆埋係一個分流度
再移去第個分流升

諗緊去奇利俾錢NPC買算

都係主要食每隻怪第一箭既傷害，多箭頭梗係有著數

我就黎25畢業

質素如何

唔識電腦野
依家佢咁整法
係張個入口縮小
全部都係滑鼠online
咁入面既玩家可以正常玩
無咁易比人撞出黎？
黎穩定到個ser?
但變相同一時間入到ser既人會大幅減小

兩隻Lolita 係你咖啦

好難搵人一齊升啊搵左成朝都搵唔到多2個

仲要撞正你個ser係難啲

上網睇好似$6000 +40攻, 返緊工未去買

所以弓手要行尾執雞
不過未就到格士就是撚但啦

係成班人一係掛機
一係單機

可以咁講

我唔理帶我

你出唔到海洞

大家咩環境

梗係
我最撚鐘意福爾蒂雅

開返登錄器睇，個個狀態都準

我已經偷渡左去啦

個個都有得玩咁好

晏D可以陪你既，但你解左前置未

分流爆到九彩 但東醫都唔多人

練功點又唔係人山人海

角色讀取失敗呀屌你老母臭閪

雙3地牢勁多人，岩岩最多個時有5團，唔計我

邊到有藥買啊

格鬥士就職果到

係雙12斷咗入唔返
帳號已在線上
同埋原來入天秤都係撞服寶貝
懷疑佢係攔截咗部分登入，要玩家手動入多幾次而去穩定個伺服器

逢係有入口就可以硬闖咖啦

公測咁撚樣真係死得

我要人山人海既東醫銀行

一定有

我卡住角色讀取失敗 , 佢失敗左兩個鐘

人呢

我轉完 係咪奇村等

有冇雙10巴狗洞升lv-3
未學亂

等到花兒也謝了

唔過海有咩方法25升30

Sor

神木任打麥老爹

牢獄後續

呢part 係咪一定要解左前邊先去得架

新地圖果到？

大家係咪都係諗住升到30就算?

係，要入地牢搵NPC拎左通行證先可以去神木禁地

神木附近打草,蜂升

現階段過海主要學亂 唔係為去練功點

有冇人打 2隻20弓手有亂射

上面麥林巴都搵緊人去喎，你可以問佢

獅子穴點樣買料理

分8 守衛-2 20LVUP

大半個鐘前 MISS左

我試下轉 邊到等

等我
我2個
邊個位等

東E 叫PIKACHU

要拎左證先定係由地下道解起?
未拎證

中子巴黎了
你試下去搵麥林巴

入到去個倉就得
唔使拎證,拎左就打唔到守衛

我都想打
一樣兩亂射

OK試下轉分流先

除非為咗去風之洞升

打守衛++ -3 ser19

8SER 東E邊到 唔見人

小火龍都係你？

係東E出面

不嬲魔石係要黎補貼你升技
要賺大錢唔係玩戰系（除左封師）

掛左3隻人係東醫沖涼, 沖完3個screen無左
掛網會自動跳game?

佢個19主程式係會無啦啦自己彈GAME ON99

新地點升lv?

琴晚有試過一次 然後無然後

我琴晚掛到宜家都無野 係咪有野會trigger

卡鐘係咪頂登出再入先會加??

勇者您好~
很抱歉，影響到您的遊戲體驗，目前該問題已在緊急修復中，煩請耐心等待一下，可以先做其他事情哦。感謝您的反饋，祝您遊戲愉快！

屌你老母咩

串緊你條死毒撚放假冇其他野做

講緊咩 卡ac?

扮緊工

我都卡咗
你咩ser卡

12

角色資料讀取失敗 又黎料屌佢老母玩game玩撚到乞衣咁

當然

唔會咁快炒碟掛

入唔到驚 好辛苦咁登到入去係咁卡讀取失敗

slow
剩上30 就21直去風之洞穴打26~28LV怪上30
新任都唔洗解

雙3
2隻人
求倉庫守衛團

法包480蚊件咁撚貴

無技能用會唔會好難頂

風之洞穴D怪易打好多

屌登出左又入唔番

一場幾多exp

守衛都幾正
唔防既話5亂射1RD清

我都有2人
前提係要入到game

想問下弓手推薦信就職完係咪可以掉？

會唔會打錯PW，我啱啱都咁，嚇到自己

8隻怪 七千幾
新任果度怪20LV
風之洞穴1F 26LV
9F 28LV
真係夠升到30

琴日同個FD 26LV中伏解呢個死人任
一步一怪
解既時間留係風洞神早30
不過想試下因果有幾勁

平均應該4千左右
試過1場7千

2LV小李飛刀不知幾勁
6~7隻都可以1RD清

邊個風洞？
淨係記得有個限lv30先入得，仲有邊個？

唔會 PW一定岩架

巴哈果D濕鳩攻略都係廢
風之洞穴最速30傳說
唔洗解任

大家都瞓醒 開始要玩登入寶貝

我3條友去打都升到27

遊民/生產系唔限LV
因為要整狐袍
所以你21LV 可以直接挑戰26LV怪
D怪又易打

雙18一陣有無人要去靈堂練？

入啦入啦

我叫極都冇人去打
個個一早就職

有冇手足幫係礦工幫手過亞村
雙8

係咪遊民先入得

戰鬥職30LV
遊民我20LV就入到

無錯

很想要吧

好想升30lv

屌，真係唔記得風洞可以遊民入

玩初心開始發現，原來遊民可以去咁多地方
好諷刺

魔力寶貝正服強勢回歸(48) 第一日就30LV 學完亂射

我屌 升到20lv 學埋亂射先發覺其中1個帳冇左個新手包
屌冇得拎裝

專心練野啦

專登開多2隻人去拎武

1001